我想講，其實金曼棒盃李城賣馬列斯舊錢會有bonus

躝啦猁狗，無人想你贏呀